原來何君堯個議員就職宣誓 都有問題 可被DQ

原來二零一六年十月十二號，何君堯宣誓時，
(自己睇片48:49)

將誓詞宣讀成中KOWK..中華人民共和國 (議員因為宣誓時間，咬字清晰度，與誓詞的增添省刪等，構成宣誓無效。)，並宣稱自己會遵守法律，廉潔奉公 - WOW。我地可以捉實呢樣野。二來加上佢身為議員，竟然前晚同班元朗黑道人仕握手言歡，實在唔合適繼續出任議員。入稟法院將佢DQ， 加埋民陣搞遊行同集會，泛民再加持一下，要高等法院/終審法院(將司法權，法律界拉埋入黎，以一權對二權) 要審視何君堯的議員資格 (當時梁遊宣誓風波，高等法院一個月就有判決。) 。

宜家警黑合作，濫權用暴，證據確鑿，市民受累。現今市民已無所依，唯有訴諸司法權。社會處於動盪邊緣。市民各界對警隊完完全全失去信心，認為佢地無能力維持治安。政府一係政府解散警隊，由消防暫任其公職，或者法庭審視現時警隊的合法性，要求每個警員重新宣誓，以保護市民的人身及財產之安全為首要職務，以非效宗國家/政府同上司命令為首。